乃木坂46討論區#248: 不要幻想會再來港 因香港已經柒出國際

乃Po呼籲:
請珍惜LIHKG

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有43名成員，而隊長為秋元真夏。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 24thシングル
「夜明けまで強がらなくてもいい」
發售中

桜井玲香、2nd写真集
2019年11月27日(水)発売

乃木坂46成員列表 23RD VER.(最新)

乃木坂46 四期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？
乃團老女人

TEMPLATE:

乃木坂46討論區#247: 遠藤さくらお誕生日おめでとう！！

lm

柴寶留名

留名

LM

LM
強烈要求警方到日本緝拿暴徒歸案

依家係咪po唔到gif圖？

test

召喚七gif

大家最緊人無事，無事先有得繼續飯乃團
利申：新人橋推

miss咗上個po冇追到 依張係咪雜誌？

新飯留名

lm
櫻隊

老婆 香港太危險 都係我入贅算

白麻老公留名

各位手足係咪都冇事返晒屋企？

憤怒LM

本日、『#バナナマンのせっかくグルメ』収録ありました。スタジオゲストには待望の #乃木坂46 #生田絵梨花 さん！今回も唄い食べてました！さらに、#福士蒼汰 さん＆#菜々緒 さんがコシヒカリの町・新潟県南魚沼にロケに行ってくれてます！１０月１３日(日)よる６時から２時間SPです！是非！

花花又去錄せっかくグルメ正

Don't want to close my eyes
I don't want to fall asleep
Cause I'd miss you baby
I don't want to miss a thing
Cause even when I dream of you
The sweetest dream will never do
I'd still miss you baby
And I don't want to miss a thing
珠美

禾misa

禾地都休息下先啦

源田就正啦

哎比條棒球佬食撚左

老女人

有冇人知佢地cosplay玩保齡係咩地方出
橋本著住籃球衫

我真係好愛misa牙

係唔係出唔到

第一次46tv

25:35起

46時間tv

冇個識打其實好悶 印象中得幾個strike

成個post好有愛，呢頭問，果頭有人答
連link同時間都有

為睇女姐

正到

感動是master

終於中花

負皮左

金川bb

同一日播嘅FNS係咪得逃走中嗰part有mai

sr蓮加
又出金光fake我 差一單抽夠10單抽

我射咗好多石落海先抽到㗎唔似其他清咁一抽入手

咩驚嚟

音驚...

有求必應

好多死圖

再貼

Fail咗

最後一試

橋本都係p牌

可能又係啲圍爐老鬼

唔該晒

總大佬都唔識

第一次認真睇依張gif,原來俾花花打

都唔算打既

好靚

好能飄牙

真

想起牙花連儂牆？

第三張牙櫻正到

分界又幾似以前肥料

牙咩正到

其實係咪得我一個覺得新c同其他mb撞哂人設，覺得無咩吸引位
睇細面我睇飛雀咪得，洗鬼睇佢

豬尾qq

因為肥料就畢所以要搵返個細面接班人

喜歡你的眉頭哪怕皺起始終清秀

其實一期之後
好多個都冇乜定位
因為你而家揹住奶個名乜都唔做都會有人睇

kyun kyun

工事中得返一期識接梗搞笑

其實四期個個都幾好笑

其實接梗對班靚妹真係唔易
接得唔好又比人cut
有d人成日搶住黎講搶鏡頭又乞人憎
唔做唔錯 做花瓶咪算
唔是個個都肥月既人設

素人感

禾櫻正到癲

強制登臨大統

希望佢下單仲企到二排

禾個名

突然覺得牙櫻係condom 做炮灰

三四期冇乜幾個素啦

牙櫻=4期桃子

屌你改名扮小妹

挽分身G5G醜架

明明=一期肥料

男人老狗叫自己小妹

睇埋佢下單點先算啦
我估二/三排

應該都係二/三排啦
禾白重返一排

似乃團小坂多啲

唔熟隔離坂，有無解釋

乃團平手

唔係賀喜似啲咩

逃恥

真
最憎人妖

今野さんもいるw 上海の空港に着いた松村沙友理×高山一実の様子がこちら！！！

新櫻下單可以收工啦。號宣傳差唔多都係Kaki 做曬

又有得睇禾花食野

連c

都似係賀喜或成為最大贏家

應該啦，賀喜又勤力過佢，又靚過佢

一條松村巾都矛影到

松G啲fans接機接到悶？

24單搞到我覺得係暗點乒法

『金つぶ』山崎怜奈の代打で賀喜遥香の出演が決定！！！【乃木坂46】

肥能到

美月都22

正

又唔差

山本美月

身材黎講牙櫻係幾好

腳

油頭毒絲

電話幾多

希望大家唔好再反一姐

禾喜連金つぶ都有得代打

我覺得佢地會放櫻/喜留係一排

你有份帶頭

賀喜留一排掛，今單咁多job做

咁牙櫻真係做condom

牙櫻個身型好岩行catwalk

我已經改過自身
希望大家引以為鑑
唔好再反年月櫻

睇大家姐老豆有無繼續課金俾肥秋

你咩2c

人地牙櫻憑氣質做c

小妹都同美月寶寶一樣重良了
Btw美月寶寶原來習慣裸

裸機手感好D

乜撚野從良呀dllm

[member]每個人都有過去架嘛[/membr]

牙桜keep住上時裝雜誌同電視cm，牙喜就跑地方電台...

我個名冇課金搞到要周圍走 忙到仆街

賀喜=新七仔

一姐係東京輕鬆上電視
又有得同洗腳婢去沖繩玩

唉
牙喜投錯胎

過多一排啲風向就變左屌打七

姓格似牙一多啲喎

邊個牙一

我覺得屌打

邊個個名有一

希望大家都會我已經改過自身 反年月櫻堀原地解散

禾柒屌打啦

淨係諗到高山

識d野

第一張who

年+b

琴子條裙係咪以前著過？

呢排日日轉年叻mail比佢都認唔到

我撐乃

側面真係認唔出仲以為係miria

就係

我撐櫻 撐月 你們可以打我了

如果佢做籌款熱線我會不停捐

禾七世一

我本身都以為新添

平時牙月都會打我架
不過係輕輕力打囉
嘻

幾時forward埋畀我

佢同禾夾音B蘭仔みりあ

即係你有買年叻mail?

睇まとめ話雀南呢幾日無send mail係咪一齊去咗拍世界旅

南個mail冇乜參考價值

好女仔係多人鍾意

唔怪得好似見過

打pro club 撞到隊d 人用哂member 名, 有馬拿豬, 白麻, 崛, 係唔係手足你地

好受南亞人士歡迎

小百合卒業?

笑了

yes

川p 係秦國都好受歡迎👏🏻

些牙未

同一日生日 好想見一面 上年上海喺機場又見唔到

一期又少多個

馬拿豬同堀係同一個人黎

其實呢排同走左冇分別

做idol做到好似球員咁 咁多傷患

@伊藤理々杏

最近見個次都係櫻隊卒con 佢出黎個陣

一期又少一個

又少咁個一期

還掂依家又唔會話一卒就0job

佢咁多舞台劇 唔驚啦

請珍惜一期生

又少一個

通常會一個接一個 應該好快有第二個畢

psn id 定球員名無睇清楚了

明日 bilibili worldの
talkstageに高山一実ちゃんと
出ます！
bilibiringoでステージの様子の生放送もあります！
14:00〜ごろです♡

#bilibili
#bilibili world##BIRIBIRINGO#

肌肉小百合

留名白麻

數下數下

就快

你地就嚟燈到佢46 歲都畢唔到

POPO都好餸過佢地

10個了

今晚見

開賭局8週邊個畢
我單注落花花

得呢d餸好刻薄

始終都係一期最好睇
一個二個走曬

你點可以放棄度妍

禾咩
有咩既地方就有我

好qq

講咗咁耐終於改名

但改完好難分

唔意外 本身覺得下個應該係佢或者高山
呢排喺乃近乎隱形，留喺團只會加劇傷勢 寫真又出過，畢業專心做舞台劇應該對佢最好
不過溫泉組正式全滅
好想聽一次ごめんね スムージー

有我

都冇id可以用,你俾你id我未

永續禾花

仲有冇羅仲謙神id

B站啲Staff

又燈

分個大口麗畀你

係以為改左名我認唔到你

又玩Funson

北川寶寶要5要

呀咩好可愛

北川有人要咗啦

講下又唔得

係你搶左禾讓比人嘅馬嬲仔ID

禾一個月前先開ac點搶

成日改名好難分D人

咁咪唔好分

全部廁撚

你被專一

通知
之前我發表了不參加活動休業的聲明、
那時候起就越來越接近畢業了
雖然突然的發表真的非常抱歉
對自己來說，今年春天
“畢業”這件事變得具體起來
想把迄今為止拼死努力活動的部分、
從今年起放在自己的事上、
於是更加更加向畢業靠近了！ ！
( *´﹀`* )
雖然想著這是很大的一個分歧點、
不過對於在乃木坂遇到的粉絲們的感謝、
從今以後也不會有一點改變
真的在許許多多的瞬間得到了大家的支持、
對於我的人生來說
是非常非常重要的存在
以及、對于乃木坂的喜歡
以後也不會有一點改變
對我來說、這裡真的是無可替代極其寶貴的地方
雖然一開始就想著這裡不是一個永恆的地方、但能夠這麼努力到現在一定是多虧了有成員們大家的存在，和大家在一起的時間實在太快樂、我在籍的時間遠比自己想像的要 長久了許多笑
遇到大家真的是太好了
對我來說乃木坂是奇蹟一般、無與倫比的家
我一定不會浪費這樣的經驗、
將遇到大家所有感謝的情感全部濃縮起來
向前更進一步
在這之前、為了後輩們追求夢想、進行活動
我會製作出一條最棒的道路
乃木坂今後也要成為被許許多多人喜愛著的組合呀！
詳細的畢業日程通知將在以後追加
現在決定我將在來年春天出演的音樂劇「little shop of horror」之前
作為乃木坂成員繼續活動
那麼再見！

犬組得翻兩個

企劃冇交到相會比設樂鬧嫁
出左村唔會比設樂整，但係都冇設樂照顧喇
走一個少一個呀

小百合

一一那麼，9月1日第一任隊長櫻並玲香也畢業了，坦率地說怎麼想？

星野 寂寞。 上次拍1期生的集體照片的時候，娘(井上小百合)不在舞台上，所以只集齊了10個人。 “大家完全沒有到齊嘛！”雖然這麼說，但仔細想想，這就是所有人。 那時我才確實感覺到，“啊，（原來人）這麼少了”。

其實都傷成咁 畢業真係一個好既選擇黎

改咗名張gif都跟住你

屌

係我jer佢先點知原來佢咁多仇家

CRY

喊出黎

終於肯躝！！
好波！光復禾乃團！

頭先我一直用電腦睇戲 睇睇下個朋友係LINE同我講左句
該來的還是來了
我即刻下意識地打開乃團首頁 果然又有人畢業了

牙賣開心喇

希望小百合隻腳以後唔會再傷

我都係睇Twitter 先知，仲以為假，點知一開乃首頁真係...

負皮咗了 請反省

走呀

肥雞黎 你認錯人

叫禾花走

梳

已經習慣左

我叫開賭條友走

笑4

君と初めて出逢った日
それとも好きになった日

又p牌

我走一期一個都不能少
但花花咁叻女，出面又大把機會
真係好驚佢會...

驚乜
有得驚既咩

肥雞唔要呀嗎

仆街 啱啱睇到仲以為有人p圖玩膠 點知…
我仲想睇耐啲一期生啊啊啊啊啊

中田fortune大師算錯了，
10月唔係花花改變事業，而係小百合

10月先岩岩開始

本身仲以為小百搭話休養即係未畢tim

清睇黎想燈

我都係同一日

你同一日關我能事

一期得返幾個

計計下都有幾個睇落可以畢

賭仲差4個就賭得魚蝦蟹

好似十個

肥野

禾用bot日日炸你啲mail

日奈應該都心灰意冷

花奶 高山 白麻大熱

秋元好似講過奧運之前都唔會走住

松村會唔會跟住白石走

如果真係好似本雜誌訪問咁講，我估南會一直陪牙雀，可能一期尾二尾三先畢

都叫做過電視女主角丫
又keep住舞台劇
まあや呢

松村要幫奶共坂開支那市場，營運一定唔放人

乜女煮腳

炸我mail未

本身想叫飛雀躝比櫻妹上位 依家唔敢了

Tg gif ok?

多村外野做先想走
反正走左都有得繼續做

蓮加＞＞＞櫻

燒肉摔角

睇左一集 冇字幕冇心機追

係囉
無野做不如留係到逗糧

唔知點解 覺得まあや係嗰種唔捨得自己走先嘅人

睇落咁膠 你竟然開嚟睇

search下燒肉摔角見到

走左冇野做梗係唔走

係咪應該考慮轉行

咁睇嘅話花奶咁醒目應該都唔會走住

佢應該有諗
所以先考咁多牌

深夜劇係咁架啦 又唔係睇得少

睇下營運肯唔肯畀佢出本寫真

係就即買

日奈花奈一齊出

雙

日奈長期under 有得出咩

畢業禮物

臭堀嗰本

想睇下個訪問

攞份糧炒下股都爽

gchi
做網紅仲好搵

其實點解佢一直上唔到選拔

我覺得憑日奈嘅樣 身材同氣質係值得出返本
最近又喺blog度開到聲 希望營運就算唔打算推都可以完人哋一個心願

之前有手足貼過

點解得幾秒又唔清都可以30MB

冇話點解 單純上面唔推佢

係明明人氣唔差摸手又好

縮細D 降frame rate

我都想知 4專仲要唔侵佢玩

四專好似係花奶同怜奈冇份

到時同雀一齊畢

無爸爸照顧

No ok

My fa

入面提到果兩篇單獨訪問有冇

吓奧運下年咋喎
啱啱做隊長我買佢做多兩三年

乃木坂46討論區#247: 遠藤さくらお誕生日おめでとう！！

雀果篇好長廢事睇

起碼30

花奈 日奈 怜奈 まあや都冇份
其實好多22單under都係因為殘美先叫有首歌唱

想睇雀

me2 ，日奈 同 葉月係乃團一大遍平原中擁有山峰之人。
其實如果日奈而家肯出，應該可推上位

我覺得唔係日奈肯唔肯出既問題
呀雀冇波夠比肥康推去拍寫真啦
上面只會睇你賣唔賣得
日奈一直under
想出寫真有點難

甚麼情況

爆po?

差500幾加油

而家推？

乃團最有idol味既女孩子要畢業了

二期 貝貝 出寫真個時，都好似仲係洗腳妹

冇save開小百合圖不過幫推一下

胸肌黎既

水滴魚

牙婆水著出咗未

個樣已經係30碎

新機啲圖懶得過翻晒

胸肌都係胸

好CUTE

小百合畢

水

有睇到直播

冇睇到呢集添

逃水件衫堅正

臭臭

手足加油

隔離who

朋

訓前推多推

塊面漲漲地巧得意

想g大佬呂狗點睇

好多圖save

但係佢唔太鍾意自己咁可愛

哇 真係推到3點
久保男朋友幫推一下

他星接近全滅

1000